有冇人知呢隻錶邊度有得買

未見過喎
係咪手工錶黎嫁

業餘工藝師

睇落似日本貨

啲手工唔錯 係咪係日本買架

又拎出嚟Bin
條友改左名定潛左水

日本神戶購物街店有得買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

係

應該係業餘工藝師嘅作品

唔好咁撚多幻想啦 業餘工藝師

點解

佢嘅歷史

hi 新會然

淘寶

又一條新會然

邊個係新會然都未知

兩個新會然笑人地新會然

好想知貼TB 圖係真心定假膠

乜水

似業餘工藝師手作喎

唔信一定係業餘工藝師嘅作品

成年幾前仲bin c

四蚊雞人仔有交易啊屌你正
㗎仔宜家都開始用淘寶又贏一仗

你睇過個post未呀新會然
人地笑乜都仲未知？